雞蛋妹開箱Sony Xperia 5 II

好pure好true

雞蛋妹

好有機心 鬼影變幻球

如果對波大啲，就似天羽希純

邊有大過

想跟她愛愛

香港黎講 唔係肥出黎 佢都算係咁啦

咪玩啦 佢c都冇

記得仲有個黑妹, 去左邊?

蛋妹跳出嚟單飛咗好耐啦

咬字有待改善

娜姐之前好似去咗法國working holiday
唔知近況如何

清純少女，可惜個身材，唉

番咗香港，但好似無乜job

我好似幾年前買 你而家先REVIEW

2020年10月先出喎
你嗰部係第一代

2020年10月唔係幾年前咩 至少感覺上係

咁多人想佢出都冇公司收？？
單飛都得啦

好想啜佢手指甲

部機好撚貴，SONY有冇次一級用7XX cpu 既手機

蛋妹世一